# README

La siguiente es una actividad meramente académica.

Aplicación de escritorio de reporte y manejo de gastos de dinero desarrollada en el framework de JavaScript electron y en el entorno Node.js

Los requerimientos para la aplicación se encuentran [aquí](https://johncardozousantotomas.notion.site/Proyecto-Aplicaciones-de-Software-para-Telecomunicaciones-0879ce32dec44a8e84642bdcd2cf598a)

### Como iniciar la aplicación

- Instalar las dependencias de cada una de las carpetas (Client y Server)
- En la carpeta client>src ejecutar: npm run dev
- En la carpeta server>src ejecutar: npm start

### Autores

- Sergio Suárez
- Esteban Pardo

Estudiantes de Ingeniería de Telecomunicaciones
